梁國雄議員支持家庭團聚

010016-011321 主 席
梁國雄議員
李卓人議員
政府當局
梁國雄議員表示 ⎯⎯
(a) 能否調整單程證制度，較多屬於
政治上的考慮，而非行政上的
關注；
(b) 內地當局對由內地來港的人口
流動施加管制，但香港方面卻
沒有相應的管制，並不公平；及
(c) 應充分利用每天 150個的單程證
配額，以促成家庭團聚。

page5